{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023446?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 아미고펜션 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 - 提示された調理用火器以外は室内での使用が禁止されています。 - プールは9月30日まで利用可能で、人数追加の際には予めご連絡ください。 - 増員は別途費用が発生することがあります。 - 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 - ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 - 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 - 次のご利用のお客様のため、入室、退室時間をお守りください。 - 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。 - 客室内での魚や焼肉は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 - 喫煙は決められた場所を利用する必要があります。 - 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 - 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 - ペンション別の期間変更により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 - ペンションはメゾネットタイプの客室です。 - IPTVとWi-Fiの利用が可能で、プールは9月30日まで利用可能です。 - 屋外の水遊び場もあり、暑い夏の日に遊ぶのにもってこいです。 - バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、食事もできます。 - 非常薬品も備えており、駐車も可能です。 - 周辺の観光地としては三千浦大橋、ドイツ村、菩提庵、尚州銀砂ビーチ、タレンイ村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "室内での使用が禁止されているものは何ですか？",
            "answer": "提供された調理用火器以外は室内での使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは9月30日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加することに追加費用はかかりますか？",
            "answer": "はい、増員は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超過した場合は入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室、退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のご利用のお客様のため、入室、退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の毀損や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や焼肉は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や焼肉は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで行う必要がありますか？",
            "answer": "喫煙は決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動や娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間変更により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのタイプの客室ですか？",
            "answer": "ペンションはメゾネットタイプの客室です。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiの利用が可能で、プールは9月30日まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては三千浦大橋、ドイツ村、菩提庵、尚州銀砂ビーチ、タレンイ村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 727
    }
}